愛得太遲

要抱要吻要怎麼也好
不要相信一切有下次

成首歌都好啱 大家要好好對身邊嘅人，有啲野想講就講，唔好太多顧忌搞到日後後悔